街上仲有口多戴口罩唔遮鼻淨遮個咀既人

咁撚無常識不如咪帶